終於他不要我了

我好想同你講
我好掛住你而且 我好愛你
我唔想講再見，但睇黎我冇得去選擇。

完了吧 如無意外

講咁多 咁即係咩問題姐

我之前同你嘅情況好似 日日都行屍走肉 瘦咗好撚多 覺得除咗佢 同唔到其他人一齊 但好快我就遇到現任 令我忘記咗佢 肥返好多 所以唔駛擔心 你實會遇到下一個對你更好

覺得同我一齊冇將來 因為性格不合 佢話同我一齊已經好攰

仲有我

成件事入面我冇覺得過佢有問題 我地其實係冇嗌交咁分手 係突然佢話想分開下 原因係因為對我冇信心再行落去 因為覺得大家性格唔啱，同埋價值觀太唔同。
我覺得錯嘅事 佢覺得冇問題
我覺得冇問題嘅事 佢覺得係錯

最緊要係我地之間冇涉及任何第三者成份

樓主加油 好明你既心情

投入左之後 真係分手個下真係好似絕望 只要個腦無做緊野 就諗返起哂所有野

係 由起身已經喊到依家 我成間房仲係佢嘅相 折磨緊自己

過多好耐好耐 你會唔喊了 但都係會係咁諗起

要幾耐先可以 只要諗到將來佢會攬住另一個人講我愛你 我就已經失控

搵到第個就無事了

無架 應該跟成世 每日同自己講唔好再放上心 忙左一日 最後又諗起 慢慢用時間沖淡 沖左好耐了

我明，我真係明

我都係咁一開始
而家同佢傾返wtsapp
發覺自己仲活係佢個陰影底下
每分每秒都等緊佢覆
係到mon住佢wtsapp
真係好辛苦 好想係返埋一齊

其實好多野唔完結，你係唔會遇到更好 緣份哩樣野，話黎就黎架喇，放低之前既野啦

一直等緊佢搵返我 好怕錯過咗佢嘅信息 但好多野都係一廂情願

唉 喊到停唔到 好辛苦

我都係 一有疑似mesaage聲
都會即刻睇 慢慢開始我覺有小小幻聽

樓主加油 明白你既感受
兩年前我同你既情況一模一樣
每日都好唔開心 仲懷疑自己有抑鬱症

但三個月後已經放低左
雖然仲間唔中會諗返起
但只係會慶幸自己可以脫離呢段關係

同個唔夾或者唔識珍惜自己既人一齊唔會有好結果
而家搵到個更愛我既女朋友拍左就一年

呢一刻可能你會好唔開心 但過多排你放低左就唔會當佢係咩既一回事 仲可能會覺得自己蠢 為呢個咁既人喊
祝樓主早日放低舊愛同搵到個更好既男友

唔知點解睇到想喊

你依刻覺得好辛苦係好正常，
因為你而家整個腦無時無刻都係到諗住佢，
但時間真係會沖淡一切，
比啲時間自己，想喊就喊，唔好屈住。

三年講咁多分手都無解決, 註定左啦

真係唔明點解對方可以話放手就放手
得自己係度痛苦 佢地冇感情架咩

為任何人放棄夢想真係好撚戇鳩
自己負責返唔好喺度扮情聖

十分明白

路很長 慢慢走

Time will heal .

但你可能需要更長嘅時間

要靠自己起返身呀 加油

好明白啊ching，其實愛情想長跑真係唔可以以對方為中心。你要有翻自己既夢想，去做翻你想做既事。呢段時間係會好辛苦，但只要你撐過，望翻轉頭都只係一笑置之。將你地好既回憶收係心入面就夠 可能你做翻自己既時候佢會翻黎呢？加油啊！

最殘酷又係最現實嗰句

那那林搵個新嘅就會忘記佢㗎啦
用新感情來覆蓋購嘅傷痕係最有效最可靠的方法

明白你呀 同你一樣 成個痴線婆咁 喊完又喊 突然又喊

唉好明白你咩感受 次次以為自己睇開左 硬係會有d野突然勾起所有回憶
不過 要記住:佢唔再愛你架啦 愛惜自己

有冇人可以陪我傾下計 又喊完一次 好頹

佢有無話咩事頂唔順

咁發生左既 再諗都唔會有轉變
不如當係一個機會去學習 過一排就發覺其實都唔係太重要 係自己over 左 覺得無左唔得
你又唔係一出世就同佢一齊 你諗下以前無佢一樣過得好好 所以無話無左邊個唔得

利申：我唔識安慰人

唔安慰都得 我只係想r水吹

話冇信心同我行到落去，我地性格係算相似又唔太相似咁 不過都係幾固執嘅人 但固執嘅方面唔同

加油呀
喊係冇錯㗎
冇咗佢你先會發現身邊其實仍然有好多愛你嘅人

如果投入愛情嘅你係盲嘅 宜家你就可以睇清楚其他比愛情更加重要嘅嘢

你而家其實可以諗下點重新實現返個夢想
現實啲講 既然人都無左 咁至少都要做其他嘢 唔好頹

加油

樓主 我明白嗰個感受
近四個月前
我都同一齊左三年既女朋友分手
原因都係價值觀不合之類 (後尾先知被帽左一半
初時真係好痛苦
個腦自自然會飄出回憶既畫面
然後個心又會再痛過
不斷重覆幾個月
或者教下樓主你
可以試下扔晒所有可以睹物思人既野
del晒全部合照
時間係可以沖淡一切既
我唔敢話我而家已經放低晒
even如果係我街撞到佢
我都一定會調頭走
但係我覺得我已經ready好去迎接下一段關係
前路是盡頭 希望在轉角

好驚自己就快會經歷同樣既野

利申 絲

對方都會痛，可能只係覺得長痛不如短痛

分手三個月 仲會諗起佢
有時會諗佢搵返我 我都未必會一齊返
過咗一段時間 就真係可以睇清楚好多野
如果真係夾 當初都唔會散
有必要繼續屈就係呢段感情咩？

迷失咗三年既你 係時候要搵返自己
我唔知你夢想係咩 可以誇張到完全放棄
無夢想同咸魚有咩分別？
如果我係仔都唔要係啦！

完全明白你呢刻心情
但都要冷靜諗吓係咪真係咁值得你放棄自己去繼續投放係佢身上 不過人地唔會領情

長痛不如短痛啦 共勉之

我好掛住佢
但我唔想擁有佢了

仲有好多選擇
去到某日望翻轉頭
只係一件普通事

準備要同女朋友分手了

我今日都同拍左三年既她正式分手
9月既時候分開過 之後一齊返

但中間又不停咁問我信唔信佢鐘意第二個
好啦 比佢不停講到我由好有信心變到無哂信心啦
之後我開頂唔順 覺得佢想收我皮
早幾日佢唔比我再好似平時咁摸頭 啣下爬
話唔係咁好
之後鬧左次交
但佢又話其實真係想一齊返嫁
不過鬧完之後就不了

仲要係我做完屋企人大殮之後同我講有第二個了
當晚真係崩潰左

咁樣究竟係咩心態 咁樣好咩

絲打，唔係話要打擊你，但睇你講嘅嘢，你講到愛佢愛到放棄一切，連夢想都冇埋，其實咁樣好致命。
佢愛你本身就係因為你係你，但你因為佢變到自己世界得返佢咁，佢就再睇唔到你有咩特質值得佢愛，分手亦係必然。
想人愛自己，要自己愛錫自己先，有啲原則要堅持，唔好搞到冇咗自己本來生活。

希望你快啲放低啦